「多圖食評」深圳香格里拉乾炒牛河

中午去食，當係點心，人仔55蚊。

河粉是幼身個隻，牛肉不太靚，河粉一般，無粗身既芽菜，比茶餐廳還差一點，但又未去到難食既又！

賣相幾好

狗也...

識貨！

辣殺

慘過返印度

Waa係炒牛 但走料頭得唔得

你講緊咩？

正骨邊間抵屌

走料頭姐係唔要葱啊牙菜嗰啲

返大陸食炒牛食55

狗也不屌

好少去抵既骨場

中菜我估得掛，係日本人先唔比改佢既餐單

廚房有兩味剋星，一味係咕嚕肉，一味就係乾炒牛河
炒河時油多會油膩，油少會痴鑊，豉油落得多會太咸，太少又淡。牛肉用油拖到六成熟，再落鑊炒多兩成，咁先會香滑爽。
用筷子夾一定唔可以有多餘汁留係碟到，叫先叫乾身唔會膩口

辛束杀殳

啲牛炒得香？

海鮮雜燴飯呢？

#自己食先

啲牛肉嘅色水好吸引

唔香，d牛都唔新鮮

我既食評特色，食完先評

唔好食

又食元素週期表

有冇正骨場岩女仔去？

食哂先影

月亮灣乾牛河有驚喜，幾年前食

咩場？

你又影得幾好啵

冰鎮咕嚕肉

你咪係果個次次嫌三嫌四但次次食曬成碟先影果個

點解m記冇乾炒牛河賣？

大陸識食一定係炒米粉，超撚好食！

Ok

死監躉

脆皮牛河無得輸

水立方女仔都去得，我而家都係度。

月亮灣503號技師都有警喜

正骨

係呀，我次次都係食晒先影架

問曹宏威博士

我又超鍾意食！

得一張圖就叫多圖？

用幼粉已經死罪

今次俾左幾錢貼士

聽明人先睇得到的牛河 ？